盧蛇係咪鬼嚟

係咁幫示威者上buff